一句講哂：絕不割蓆， 勇武請繼續

屌你連登班三毛風向撚又出返哂黎
一句講哂，只要唔搶掠、唔傷及無辜
話知之佢黨鐵中資360
勇武做乜都唔割

屌你連登真係好多三毛

推1

唔會有人理你架 個個爭住要道德高地

出得post果班我估都做左幾個月冷氣軍師

擔心 手足安全 多過間鋪安全

人地攞條命出黎抗爭，返到屋企就要比你地指責，我彷彿見到2014年金鐘果個大台

我當佢地係真心為件事好，但係有咩唔可以好好講，係鐘意將個標題改得咁仆街又輸又暴徒又剩，有冇諗過前線見到幾唔開心

有一個負評可唔可以講下點解

尋日林奠先叫和里非同勇武割蓆, 跟住連登就一堆分化post 盲嘅都知咩事

我自己睇到負面標題都好唔開心，總之，勇武請繼續，絕不割蓆

黑紅藍黃準則咪幾好

不偷！不搶！
不割

我唔割，不過真係唔好亂裝修，成個運動玩到咁耐係因為民意，政府就係因為唔睇民意所以輸到今日，我哋係絕對唔可以重蹈覆轍

利申：非冷氣軍師

啱 驚佢地燒親自己多啲

推

只要唔偷唔搶都唔會割

認同

有一種方法可團結全港九成市民

核彈都唔會割

核爆都唔割